［求推介］日本獨遊好去處

嚟緊月尾想去日本行下

大約4-5日

主要想睇下風景 冇咁多人熱鬧嘅地方

大家有啲乜嘢地方推介

心齋橋 秋葉原 天神 六本木

唔好玩啦

而家獨遊緊關西
京都好識合獨遊

四國

櫻島
太宰府
嚴島神社
清水寺
Sky tree
富良野

4 5 日差唔多

啱 靜得嚟唔會悶

thx 參考下先

同意。

京都好正
巴士一日pass去到大部分景點又可以睇風景

東京 定 京都 定大板

伊勢，松阪
姫路，神户
和歌山，白濱

鍾意行山浸溫泉 就可以去伊豆東行下
城崎海岸步道 又唔難行 又無乜人
再去黑根岩混浴溫泉休息下 見識下
不過車程遠

純粹推介下伊豆東 幾舒服

竟然冇人介紹飛田新地

黑根岩風呂好正
聽住海浪聲浸溫泉

話就話混浴，個場有女性專用池，所以都係男有男浸、女有女浸

難波

好似幾吸引

唔係長假期、暑假
伊豆遊客唔多好舒服，個氣氛好悠閒

係距離東京遠少少，好在特急一程直達

北海道 函館

去過

冇諗住留係東京

係味剩帶20000yen?

唔係

大熊、雙葉町
人少少交通方便

沐浴於放射線

Pish

可遇不可求

而家一個毒遊緊白川鄉飛鱓高山立山黑部上高地，要人少少睇風景既話好岩你

參考下先

我老婆上次包毛巾一齊浸
佢話無所謂

上次睇河津櫻
全部日本人咁濟

一個人唔去飛田新地 不如唔好去大阪
唔入都要去行下
d 日本人都好似年宵咁行
包你大開眼界

冇話一定去大阪

有冇地方多星、有雪山、有得浸溫泉

雪山 夏天未有丫?

plan緊12月
9000筆直

輕井沢 有歐陸feel
有最大嘅outlet
有溫泉浸
冷天有雪滑

留名 參考下